睇親電視d人細過自己就拍劇就感慨

尋日唔覺意睇到
8點半個套
有幾個得2x歲
d港姐全部細過自己
你就知自己唔認大人都唔得
越整越細
d人
相對上
你就知時間只會離你越黎越遠
或者已經唔係你個邊
其實d男藝人
可能3x歲至有d起色
但拍d 2x歲女藝人
一睇就唔襯
只可以同自己講
其實冇咩真係自己
冇野屬於自己

好感慨啊

睇AV都係